恆生係咪中資銀行?

恆生係咪中資銀行?
如題